林鄭向暴民、外國勢力低頭 損害祖國聲譽

網絡戰反攻時機開始了 文宣！

1/10